有冇人好鐘意深夜果種寧靜

凌晨2-3點，係屋企會熄哂燈，帶住耳塞 望出窗外
幻想下深夜仲係街上的行人 諗緊咩
幻想下公路上的的士 終點係邊
幻想下入面d乘客 係唔係岩岩ot完

但最鐘意都係一個人露營，望住個星空
吹下風，飲下啤

可能你地覺得我痴線
但我真係好enjoy

有冇巴絲都係咁
可以約出來露營，夾下野食，當個照應
出到來我可以零交流的（最好係咁）

7點幾

當12點左右，夜欄人靜
就會開始黎料

正啊
好中意咁望落去
然後發下呆
思考下
但變相會覺得好寂寞
但又享受呢種感覺

最正係其實都係諗埋d on9 野

我愛深夜的寧靜，不要打擾我

點樣叫on9野

呢d叫享受人生

船上工作人士 返通宵更都好鐘意，夜孖孖係個海度吹風好舒服

3-5 a.m.
最靜同最靚
(僅限新界及港島部份地區)

深夜聽歌爽到

今晚個天好清，大家可以出門口望下

好浪漫

完全同你一樣 結果成日比人話做乜日日天光都未訓

佢地永遠都唔會明夜晚既寧靜

夜晚先最撚正

一到夜晚好精神

我明

如果冇蚊既話都真係幾正

好鐘意望住個天咩都唔諗
個刻會覺得大自然真係好偉大
會覺得人類好渺小
連唔開心既事都會覺得好無謂

原來係約露營POST
跟機有GEAR

好鍾意清晨個世界好寧靜

呢個時候，響起張學友首"寂寞的男人"

繁忙的工作，加一把勁來過度
無聊的交際，只管把笑容製造

真係燃點香煙，飲啖酒，所有不快都溜走

巴打有冇tg?
Me: Camp8888

唔捨得訓

好鐘意由12點飲酒飲到4-5點
可以wing wing地聽下歌諗下野
如果屋企人唔係到仲會唱出黎

終於有一短暫可以清靜下
沉澱下繁忙一天的思緒

而家d 蚊怕水可以好勁
開左絕對領域咁

有時候希望自己只係大自然中既一隻羔羊

知得越少 越快樂

想像下自己係果架已經開走嘅電
想像下自己係大去不復返嘅潮浪
可以隨處流浪 想到哪方便哪方

好鍾意呀，較到燈暗暗地聽靜既歌，好舒服
可惜第日要返工

I know that feel巴打！！
最鐘意一個人凌晨兩三點熄哂燈訓係梳化到聽歌，即刻冇哂壓力

我成日幻想自己係一隻羊
係大牧場食草，柯屎，訓覺
咩都唔洗諗
得閒有人剃，真係好撚爽

望住個天既時候就會有依種感覺

但之後我會思考
社會比人類搞成咁
生活係香港好壓抑

放假前一晚必須試

羊好咩
想做一隻飛鳥
就算餓死起碼都係天空翱翔過

秋天淩晨真係好正
淩晨+秋天浸味
咩回憶都出哂黎 舒服到起雞皮

屋企面海，一到夜晚會行出露台吹海風

要拍翼都好攰（好似係）

香港啲街燈咁猛就話浪漫啫
外國夜晚黑漆漆好恐怖

青衣撚望到丁九橋 深夜望住個景 發牛豆真係好舒服

有海景真好，我屋企得條濕鳩馬路

深夜上和合石墳場仲爽

坐海邊吹海風係最正
特別係夜欄人靜之際

個腦會自然無野念
之後就好想訓
但係又唔訓得 如果唔係會被浪沖走

同你一樣 我就喺天台一路飲啤酒消愁 一路望住天空幻想 完全感受到單身嘅樂趣

天台飲過,海旁飲過,ex屋企飲過
最正都係自己屋企..

時間到了

一聽寂寞的男人, 真係不得了
起哂雞皮, 喊出黎

深夜要聽林宥嘉

唔係好多人中意

深夜個陣終於可以比自己諗下野

聽住安全地帶啲舊歌好專心咁諗野
好有味道不過通常都有好多負能量走出黎

有冇人未訓

仲飲緊

唔好飲啦

唔想清醒面對fucked up life

香港深夜冇得輸

好享受

太靜會打丁

酒入愁腸愁更愁

呢種寧靜真係好正
只有凌晨先做到

享受中

雖然有啲寂寞 但呢個時間係諗嘢嘅好時間 可以天馬行空

飲到不省人事就唔會愁

鐘意又點 會比屋企人屌話咁夜都唔訓同埋嘈住佢地訓

我今個星期第一次飲醉酒
其實半醒既時候諗野仲愁

好似依家咁

享受中，每日最愛嘅環節

拿拿聲隊林自己快快快

試過跑完步坐係海邊旁住個海 聽住歌 好舒服
但有時會亂諗好多野

真係好舒服

無啦 應該死左都捐唔返出去
又飲酒又捱夜

我都好enjoy凌晨時分自己一個靜靜地
好想出去一個靜既地方一晚 望住個天
但無伴我又唔願去

我會除晒衫 之後灘係sofa
個感覺好舒服 其實係咪好變態？
當然唔係好似上面d巴打咁望海

聽歌聽到好多野諗

深夜聽歌飲啤酒諗奇怪野！
深夜先真係可以令自己完全靜落黎
唔再繃緊焦慮緊張

自己一個唔係自由自在啲咩

唔係啊
衫都係束縛黎架姐
無左束縛先係真正嘅你

仲未醉 不如唔好醉

真係醉左應該上唔到黎好似係
但不了
有個message未覆 清醒個陣覆唔到 連開都唔敢開
死垃圾

點解要咁做 你中意啦 你想點就點啦

唉
唔好咁
你唔好咁樣清啦
你唔好放棄啦
唔知呀

訓教就唔會愁

又怕寂莫 哈..

我成日都想一個人夜晚落街行吓，只可惜屋企樓下冇嘢行啦
同埋我鍾意啲平時好熱鬧嘅地方嘅深夜，再熱鬧嘅地方都會有唔熱鬧嘅一刻
仲見得有次喺觀塘唱完k之後喺裕民坊等車落旺角嗰陣好舒服，好靜，成個城市就好似沉睡緊，唔會想像到呢到朝早會有幾吵有幾多人有幾亂，之後落到旺角都係咁，凌晨兩三點唔係好多人但係會令人好放鬆

唔知各位巴絲明唔明我講咩呢

你要學識接受寂寞呀
接受自己你就會發現
你唔會寂寞 因為你至少還有你

呢幾日住我阿媽o個便
屯門碼頭
晚晚o係海傍踩單車
月色之下o既海, 伴隨遠處停泊o既幾隻船
遠處係山
天同海之間有另一層色
夾埋個景好靚, 好浪漫

好多同好
有時通完頂做野凌晨4 5點個feel真係好正

訓啦訓啦 覆埋就訓 都諗住早訓

只有深夜先係真正屬於自己既時間